豆腐哥撿到她書包拾金不昧 女大生感動以身相許

緣來就是你！中國黑龍江29歲男子趙洪彬一人獨自在山中開設豆腐工廠，村裡的人都管他叫「豆腐哥」，幾年前他到城裡辦事時，偶然在公車上撿到一個書包，依循書包中的身份提示找到了當時還在念大學的呂安圓，呂安圓當下覺得這個人拾金不昧、善良厚道，決定已身相許，一畢業就嫁給趙洪彬跟他回山裡做豆腐去了，「我要做豆腐西施！」網友看完他們的故事後都十分感動，「好幸福的樣子喔！」（即時新聞中心／綜合報導）

呂安圓當下覺得這個人拾金不昧、善良厚道，決定已身相許。翻攝梨視頻

一畢業就嫁給趙洪彬跟他回山裡做豆腐去了。翻攝梨視頻

網友看完他們的故事後都十分感動，「好幸福的樣子喔！」。翻攝梨視

唔該哂 豆腐哥

佢真係一個好人黎

你執埋我嗰份

豆腐哥係好人
完

屌你地老尾飲緊奶茶爭d比你地逐死

豆腐東施

人地東北鐘意呢D珠圓肉潤
口味唔同

為民除害

豆腐哥食死貓

睇完真係感動到流眼淚.

又話善有善報嘅？

咁嘅藉口都講得出

仲做緊善事

我覺得幾正
第二張畀陽光燦住眼先影成咁, 第三張笑得好可愛
又夠白
食少一個月減返個雙下巴已經上得大台

搵食行遠d啦

不能只有我看到

肥婆減肥就唔係肥婆

日日磨豆腐

唔怪得支那好人少

佢做嗰張台呀嘛
夠擺到幾圍啦

剩係佢個下巴都夠成個非洲食一個月啦

正宗好心著雷劈

相信黎緊黑龍江將會周街都係肥婆既書包

辛苦哂豆腐哥

...

成個post笑死

哇屌你咁撚mean嘅

阿豆腐哥自己咪又係咁嘅樣 有幾辛苦

點解其他人都要擘大個口

會唔會係豆腐聖班納

豆腐哥有料

減得到就唔會做肥婆啦

豆腐哥都唔好得去邊啦 幾登對

第時個仔睇野會愈黎愈慢

見人地開廠即刻撲埋去

貼錯

支那都有好人

肥絲大隻人間體

上面張火腿捲豆腐笑撚到我仆街

呂安圓，又真係幾圓喎…

明明原來報導裏面嗰個＂园＂，正寫應該係＂園＂…個記者一定俾條女嘅外貌影響咗

樓上班友笑乜，你行出街見到好多人個老婆都係咁上下，又肥豬膽鼻

痴撚線post

講緊百年好合

安圓……最怕改壞名……

福氣爆滿

不了

靚既以身相許就叫報恩！

咁樣，叫以德報怨

郎才女貌

笑撚咗

好明顯條女成日用呢招
只不過豆腐哥中左伏

締結良緣

喂 豆腐佬!

小心肥絲搵你

呢d下一世會含住金鎖鑰出世，下一世

好心著雷劈

冥婚啲利是封

屌死肥閪！

食得豆腐多 要搵翻d肥膩野嚟平衡下 均勻飲食

其實佢兩個好襯

麻婆豆腐

嘩 百年好合 永結同心 白頭偕老呀

其實佢兩個都幾襯

豆腐哥感謝你為地球和平出一分力

做慈善

驚慄片一樣

好心人

屌你睇到噴水，點做豆腐西施？
豆腐肥絲就有佢份

真係好感動啊

早見沙織咁撚樣

早見未到咁下嘩?

好人真係無好報

肥婆真係好有自信

屌

本身都無乜嘢
睇字覺得個女仔都幾單純
唔偷書包就嫁
轆到落幅圖笑撚到我仆街

豆腐哥為武林除害

原本見到條女已經笑左
見到第一個留言笑到仆街

豆腐哥

修橋舖路冇屍骸

終極善事，為民除害

我覺得係一個嚟 ....

感動13億人

想屌

笑到有腹肌

叫老婆去磨豆腐算
所以婚後keep住豆腐哥呢個朵

豆腐哥都唔係咩大靚仔
人哋恩愛咪幾好 祝福下人啦

#respect

左二個肥婆之後會有樣學樣，變成新類型街頭騙案

豆腐肥絲。。。

你的背包 讓我走得好緩慢

快

肥絲大隻

都話大陸見到嘢唔好亂執架啦

瘦左應該ok

夠仆街我鍾意

真係善良厚道

好感人，好勵志

伴郎們應該堅決拒絕玩伴娘

屌你唔怪得呢排咁多女係圖書館留底書包係我旁邊

得一個磨條毛咩

唔使講咁多！
一睇相就知條仔好人黎

人地有間廠bor
條女有d咩？

結婚嗰張好靚好幸福喎

肚腩

條女好似少林足球六師弟個肥仔聰

有廠代表啲咩？一定搵到錢？
個女仔計落後生過佢一截啦
人地咁有夫妻相
祝福下人地啦

攞佢d腩做豆腐火腩飯

一睇就知豆腐哥係美食家…
食遍大江南北，無寶不落

條女啲姐妹

真漢子呀！豆腐哥

書包都可以唔見

當我冇執過

幾時都話，豆腐係襯火腩飯

搵唔搵到錢唔知，但有野係手已經好過普通人
個女人樣，身形都無，錢又無，已經唔係普通level
搵到個三失廢中算執到啦
你覺得襯個廠長？

頭幾知留言重要性

陷阱卡發動

豆腐哥 為人民服務

恭喜哂呀豆腐哥

會窮

笑左
地獄見啦巴打

你去埋我個份

好好人

佢究竟放低過幾多次書包係街引人上釣

欣宜好過啦，有加拿大籍

兩個都唔似二十x 歲

仲要有錢